日日都朝早訓，我係咪會好快死

晚晚一係學野一係翻第二份工
我想訓足阿，好想死